iPhone6s定7?

宜家用緊部iPhone6已經兩年
近排成日都有啲function問題
包括仲有成80%電就突然黑畫面咩都冇哂
長按開機就顯示冇電
插返電開著咗仲見到有80%電

如果想換過部，應該揀6S定7好?
其實SE個形好睇好多
但moon唔夠大

有啲錢做咩唔換7
利申6S用過 用緊7Plus

你覺得7同6s有咩分別係用落覺得7好啲

7 粒制無得輸

SE啦
買一部7差不多買到兩部SE
兩部SE分開用都可以用到好耐
利申3.5年5S

5s 都無出左3.5 年

SE 一手掌握
利申5S

我用緊6呀

3.25年

7+冇得輸

Back up定
洗過部機 再叉一晚電
再回復翻個備份

6S整體性能與7相近，等7S嘅用家可以考慮入手，有錢咪直接7